社工part time degree

想問下HD grad左幾年想讀pt degree係咪得返明愛揀
屌依家好撚淆